收到CRE信，開始懷疑自己

溫左10幾個鐘 中文先得lev1 BLT40

第一次有溫40幾 今次冇溫30幾

又要再考

又唔駛錢 咪再考囉

我11F 100
已經準備好重考apt, 目標考紀律部隊(非散仔)

巴打溫左幾多年blt

前一晚上網睇左6-8個鐘到

11F 都好意思貼名，
仲要咁有自信

紀律部隊洗撚lv2咩

應該去驗下智力

咁垃圾學人入政府 人唔笑 狗都吠

你囇嚟做乜9
唔合格威d?

唔鍾意咪click上一頁囉屌你, 又冇人迫你睇

所以你apt test fail,
話你唔知醜啫，理鬼你考咩鬼野，
散仔都未必入到

我當年鳩考 中英文同logic 個試都係最高分
我都唔知點解

點解apt test都可以fail

紀律部隊officer對英文要求都真係幾高下,
written test難度不亞於JRE,
巴打你UoE 先得個level 1, 真係咁有信心考到?

巴打見此句即全家仆街死, 回覆就你爛賓周前列腺末期

完全封鎖「理大我呀_」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

written test難度不亞於JRE,呢句真係笑左
要幾無知先會講得出呢句

你條友真係弱智架wo

咩都冇溫

其實好似做IQ 題咁之嘛

巴打做私人定政府

當年ue 拎f 我無溫過都有2啦。。。

cre都好認屎認屁

紀律部隊officer要求高
你究竟有冇考過

你貼張15年出黎把撚?
3年有效,下年再考過啦

乜原來真係會有人fail ap test

算啦 就算考到2都唔係威
本身cre要考語文都唔慌勁啦

私人，唔想做TO,想考完牌先入engine位

認真 全部2加pass 先係正常

所以1 1f真係值得分享下

俾人屌下就反應大到咁
睇死你考唔到政府工

你考到先好同我講野啦屌你個嘴

枝筆勁既人都少好多 唔係個個想做紀律部隊

屌你男人老狗唔撚係嬲豬下

Sor me civilian officer
收皮啦你

無圖你話你係習近平都得啦屌

永久有效

佢應該中文唔合格

你咪唔好信囉
你慢慢考多幾次啦吓

返去收信先

算啦 人地咁既成績都大大聲講自己考紀律部隊
仲要係非散仔 呢下真係好野
比佢報到名都係第一批比人篩番出黎個啲

有冇人之前報咗LO 聯絡主任？

呀Officer 做乜鳩做做下又降grade走去考二級聯絡主任呀?
你收到信未呀?

樓主係咪讀u?
我裸考都有中英2級

level1都要考嫁咩？ dse拎條4已經係嫁啦wo

幾年前鳩考都全level 2, all pass

究竟基本法點樣可以100

以為自己執到寶？
傻鳩final year 咩工都報啦
收到offer之後我都冇去5月lo個written
你唔係以為自己好醒吓話

要好愛國，本基本法真係睇多眼都想嘔

其實英文一般ok
識人lv3 但可以自信咁用簡單英文講到意思就過到Io

其實日常中文字同文法都係小學雞都明咪又係咁

不過lv1 好似真係....

ok架喇, 你個散仔唔洗再同我解釋架喇

證明佢真係好撚蠢

咁快收到

我文職officer何來散仔
你考到先講啦下
CRE成績咁撚樣仲話要考officer真係好笑

aptitiude通常考咩

我終於明政府工target 咩人
溫過都得lv 1 真係唔怪得之會恨入政府

人蠢點努力都冇用
照下鏡....

我冇諗過要恥笑你呢個散仔 唔洗對號入座

兒登真係多自信撚
apt test fail都夠膽post上黎仲要話考非散仔

咁你又quote
知唔知自己up乜

溫都冇溫直接走去考，aptitude pass 咗，但basic law 得67
唔使考中英
唔得下次再考過囉，又唔使錢，放鬆啲

去死左佢好過喇 不如

你認真?

上次唔記得帶cal機 數學鳩做
Apt test都pass

level 1 果d 驗下智力啦

係 後面個part graphic analysis 睇圖個啲form 2 數學level，計下percentage 個啲，正常人應該識做
Fail aptitude 個啲諗下自己係咪數學差咗啲

我感覺cre 仲淺過dse

擺明啦⋯⋯

CRE 咁容易都考到咁....
不如放棄公務員啦, 唔好浪費公帑

數學差 仲有前面推理

咁我AL 人無考過dse 廢事講得咁肯定嘛

剩溫左blt
中英唔使考
ap test 鳩下鳩下都pass

冇溫過都22p 不過blt得40
上面11f條友算鳩數啦
其實考到officer班人好勁架
唔係冇機 難好多囉 大家差唔多 緊係搵個英文勁嘅

cre見到d英文嘩屌咁撚難嘅
d人又話好易2
apt又係做唔哂 一半無時間要鳩撞
又話好撚易pass嘅

最後22p
屌原來個分set到勁低 等我仲驚要再考

Train train 自己計percentage 啲數，form 2 數嚟，識做嘅後面個啲穩攞曬分，加油

見到11f 都打算考非散仔
我諗我去玩下officer 可能都有d 機

真呀屌
個apt test起碼有一半係撞
個啲data sufficiency最後鳩填
咁都pass

Level 1係資質差啲，但識人level 1都無，代表咩

咪係囉 唔怪得人地以為政府好易考
咁既成績何來自信去申請考officier

CRE 係 check 下你智力正唔正常咋, 點拎黎同DSE 比?
真正難係JRE, 3 個鐘寫2份計劃書 (中英文翻譯), 對理科生黎講真係懷疑人生

當年我無溫過 2 2 pass 83

2,2,P 基本野啦

好撚叻ar, Basic Law 都可以唔溫, 鳩估?

真心cre只係睇你有無正常智力
如果中英文lv2都無 小學讀起打番好信基礎先再諗考唔考政府啦

80分之後唔係87啦咩

JRE 好似係真心難
聽講太建制又唔得，太民主又唔得

錯半題 屈機

post11F已經顯得好有自信

咁都有得笑, 明明永久有效, 幾時變左3年有效

無知係最可怕

記錯左
87先岩

cre 中英唔使考嘅喔 如果有alvl
我記得舊時入都沒有考過

但係咁既樣，點攞得出黎呀⋯⋯全部重考啦

apt test 幾多先pass?

無佢地點拉curve ah 多謝巴打

唔垃圾點入政府
點俾高層操控
做黑警嘅有手拎得起支警棍
做官嘅無恥俾人屌到七彩都可以笑住回應

其實考CRE 嘅中英文已經證明你alevel/dse中英文唔掂啦 仲打飛機

垃圾就唔好獻世啦

12年考
冇溫過
反正免費 亂鳩咁來
而且唔會考政府工 所以幾多分都是鳩但
最後中英都有2
利申
Hkcee 舊制 eng (b) E
中文 E

公開試分數等於lv2.... cre中文低咪真係咁難？

CRE 要溫架咩
果陣咩都唔溫都2同pass

11F
笑撚到肚痛
要考中英已經唔係勁
考完11F

居然會有人fail

真死笑死人
弱智仲要大大聲話比人聽
其實係咪以為人地唔智笑鳩佢

柒頭皮
覺唔覺老豆老母養大你哂撚哂資源

呢啲垃圾test唔洗咁認真
考到合格就得

21P 60

懷疑緊自己母語

老實講 呢d test我一路以為中學畢業拎22P都係基本

可能佢真係每三年去左考一次

11f100 真係少有
證明真係有努力lol

仲話想考officer

柒到

師兄你呢個language level考老散都有難度wor

年年 level唔同 可能你勁可能你好彩

上次加今次P87

其實CRE combined cert. 咁得唔得?
第一次中文2英文1, 第二次英文2 BL 67分. 想咁樣combine 入閘去考

可以

中英得1
app test都F
仲幻想考幫辦
考散仔有難度喎

Same here

真係勁就exempt哂

基本法得50幾分 係咪已經gg

答中晒咪100

我諗哩個post有好多唔使考中英嘅人一路睇一路笑緊

條on9仔中英文得1 根本係毅進仔水平 可能寫完整句字都有困難
app test仲要F 去考ACO都嫌佢蠢
仲幻想自己考到幫辦

考到既話 我請哂呢個post所有人去飛田玩返轉

除左你之外

點解個個都講到level 2係基本 我明level 2條curve都好低 但點都有人level2以下掛 定個個去考都有2

唉 我22 fail 53

大把文科垃圾數底都apt 2啦點考個fail出黎

考唔到既話 我一樣會請呢個post所有人去飛田玩返轉

除左你之外
btw,考到就你爛賓周

Cre, 未考前俾佢嚇一跳 ，考完之後得啖笑 。

Apt好似係pass
但到底點fail

連登仔個個fg 50k正常

利申:12k保安

呢個真 我考之前嚇到咩咁

唔好意思住宿舍未返屋企所以未收到
想間係今日寄到定點？前幾日收到封掛號唔知係乜
感謝

封掛號我未拎

正常人唔係唔溫22pass既咩？

正常智商既人都會pass
fail的話應該反思下自己係咪應該認命 以後淨係考老散同基層職級 唔好浪費時間去考Officer

毅進仔同DSE中英得合格邊緣既人咪1囉
正常入到八大既人好難唔係2

個試係degree holder/final year 考，應該有大量top up 仔幫手拉curve ?

我考到officer會請哂呢個post既巴打去飛田玩返轉,

除左你之外

有冇師兄仲未收到？

散仔都嫌佢蠢啦
考ACO CA都有難度
咁既CRE成績做workman就差唔多

cre唔係多數要大學學位先考得架咩
點解會咁多人得11
上面貼圖嗰個仲好笑
畀人撚狗咁撚 係咪覺得blt滿分好撚勁

垃圾，拿level 1 衰撚過毅進

你咁落力推post係咪因為驚我考到officer之後請哂全個post既巴打(除左你)去飛田玩呀

基本法其實好撚易 做下個d app store既練習 黎黎去去都係個d野

毅進仔你都啱你真係肉便器黎

呢到個個都天才 真心佩服

每個人都有唔同能力,唔得咪再下次再考囉,驚閪咩?
俾人串兩句就放棄?
下次一炮過搞掂佢啦

利申:
A-level中E英D
CRE 一次中英文lv.2 + AT pass
考CRE未溫過書兼且中場不停打機/行街

個人心得:
平時同朋友/同事講多兩句嘢
分析吓時事
練吓數學難題
打吓英文game,包括GTA 5,字幕揀英文

乜真係有人會得lv1/fail架

溫完都lv1證明個底太差要補補

作為廢u中既廢學生 只求拎個level 1見下人考下正苦工

但原來真係咁易level2左 老實講個試唔係易 但條curve真係太低

Blt真係唔可以唔溫
22p40

英文做漏2版都lv2

冇考到中文卷

英2 apt pass blt 47

等下次考返中文blt 係咪可以combine cert報公務員

因咩事今次唔考埋

舊年冇溫過衝入去考中英文都輕鬆lv2
份卷仲易過考CE

份野易到我都唔信係for u grad嘅做

其實Blt幾多分先算標準
利申: 無溫得47

遲左起身

巴打冇咩事唔想爛菊花既話唔好講自己成績/人工出黎

無帶計數機 apt都pass到，真好彩

咁我又冇你咁老餅, 我15dse既

mc題都好打飛機
連登仔

blt唔係得pass架咩
點解有分數

睇黎我又有一段長既時間做返IT狗

apt先係
blt 15題MC 100分滿分冇合格分數

其實CRE只係入場券，後面仲有JRE，2A3O、紀律部隊自己嘅筆試，果d先係真考驗

下,連登仔唔係日夜屌政府
到頭來要逗政府份糧
邊屌邊逗?

呢個post個撚個講到CRE係人生勝利券, 冇滿分就要去驗智力, 有啲仲拎埋讀毅進既人黎恥笑

一個post就知連登仔咩質素

fail左咪再考, 考得差但夠分meet到個minimum requirement 入到場就得啦

個個連登仔都講到咁易 但以上有幾多個最後可以入到去做狗先

真係唔敢 我無考英文一陣又俾人話我廢唔敢考

完全無溫過 2 2 pass 63

同IT狗做到思覺失調精神分裂差唔多

面試肥撚哂啦
識做MC有鬼用
個人就金鐘M記咁既樣
上連登就大把野講

巴打你得罪佢地小心比人屌到爛菊花
利申:已爛

攞22都打飛機
2係等於DSE攞Lv4咋
Lv5嗰班唔使考架

正如呢到既人幾年前就會講 dse連5都無真係弱智又性 但每科5以上其實講緊10%多啲姐係9成人無5 個個都俾人話弱智

我就唔撚怕喇

lv 4係1

真係物以類聚

非散仔勸你唔好發夢 CRE apt test都肥得 你應該係弱智

所以一見到retake就即刻ship?

呀屌我發覺我唔記得係#4同大家利申 我dse中文係lv2

你pass到又如何, 你連投考都唔敢宜家走黎笑鳩我, 你冇病下?

apt test我hea做 冇做一半(有撞) 都pass喎

紀律部隊洗撚JRE同CRE lv2

巴打唔洗認真

正常大學表演智力正常裸考都中英Level2同Pass 哂ap test同基本法啦
咁都好打飛機

成班又話反政府既
考個試做咩?
唔好同我講話入去玩2手

咁淺 鳩考都22 pass

咁你努力d, 咁天真信最低要求真係最低要求，officer grade 無2基本上已經直接篩走

講真 22p真係好普遍 攞11f 真心難

勁個堆level5左都唔洗考cre 成班廢柴笑9人地廢柴

一係9做，一係真弱智

唉，攞02p

除非你識得處長,你樣樣都係最低要求 , 人地點解要請你 呀紀律部隊幫辦

咁又唔好咁講，都仲要做ap test 同 BLT
同埋讀左3/4 年大學，有d 人中英文係不進則退

我有個中同apt test都fail咗，hku 嘅，點睇

同你成績一樣，仲要冇用計數機去考APT

冇溫都二

我做apt test 以為肥梗
一半冇做填c
之後點知pass
btw 15年
中英唔洗考

你pass拎滿分咁又點?
你連投考都唔敢反而走黎笑鳩我你無病下?
你唔係覺得我聽完你係度廢up兩句就會好似你咁失敗走去放棄?

如果你覺得你咁樣講完心理上會好過啲既就隨便你
你要打飛機就盡情打我唔阻你

無啦啦沖出黎柒話3年有效

我意思係lv5班人冇考
咁2級係top=lv4班友

22 Pass但blt肥咗

pass 87

洗咩理佢地
最鐘意用埋D暗盤係度打飛機
呢D傻閪一睇就知考唔撚到果D來

係成班DSE lv4既毒撚笑鳩 一個DSE lv2,CRE拎lv1既人

我認我中英文差所以拎lv1, 但CRE始終係個MC test, 拎lv2可以係展示dse lv4既實力, 但成班金鐘班油頭 都無理由對住我打J

有咩係度講好啦, 出到去因住比班dse lv5笑鳩你要考CRE呀

你叫佢地入一入黎呢度比班CRE 22p人生勝利組屌下, 男既準備爛菊, 女既準備做肉便器

車又冇錢又冇樓又冇
拎份咁既MC卷成績打飛機打過世囉

2p 87都覺得自己好冇用

我個時計數機都唔知要帶就pass 咗
但英文得1

加多個 ：
車又冇錢又冇樓又冇連女都冇
拎份咁既MC卷成績打飛機打過世囉

死背，但個腦完全唔識轉

cre 有咩好討論 jre 就話姐

幾年前考blt 33
因為之後都冇報過政府工 冇左件事
早排報左政府工先醒起瀨野

貼稅單仲可以J下
J呢D有撚用咩

貼稅單既話個post應該好快沉
相反呢啲post就可以熱門幾日

咁你覺得今日既政府係咪垃圾先

痴線中英文都要考仲要係度曬

傻鳩，唔怪得你ap test failed
講黎講去淨係得話人地投考都唔敢考le 個point

我就係報過政府工先知咩叫最低要求

不過同連CRE 都未過到人講le d，真係夏蟲不可語冰

唔夠愛國，所以fail?

唔講以為考到狀元
十足小學雞派成績表咁
幾歲人呀入埋大學仲咁撚on9

無既 住公屋月入又無2皮
係得番呢D CRE 曬命

唔係已經考1點半架啦咩？
仲遲咗？

你知唔知點解你報完都衰呀
咪就係因為你毒撚無自信囉
你比人嚇一嚇就縮咁就輸足一世

一個失敗者竟然有自信走黎教訓我, 屌你老母

咩為之失敗者? Ap test fail 個d?

講成績做乜9
高分又比人話曬命
低分又笑你

第一次考😂

貼稅單? 我驚你地連稅單都未收過

#220

原來真係有人考CRE中英文都考到1架
痴線份卷易都小學生都可能考到2

睇完個post令我好自卑，原來我真係井底之蛙

呢個post特別多高分低能

我fg真係未收過
有本事咪影你張稅單上黎囉

金額太細既話我批准你打格仔

你無稅單咪貼份聘書上囉, fresh grad 仔

Dse中英文3
第一次考cre： 22f93
第二次cre : P

葉師傅，唔係咁易架，做人謙虛啲.....

利申： 考過紀律部隊officer，衰見board。

貼過U汪 幾分鐘比班人打殘啦
大把專業人士,政府高層
係得呢度可以曬命

巴打真係揾唔到稅單唔好夾硬黎, 我呢啲16k fg仔唔會笑你既
我可以當巴打你個張比稅局寄失左

apt test考推理同計數喎, 可以點愛國?

22p 屌基本法

支持依位巴打officer

可以墊我底

Blt要幾多分先叫ok?

2p100

岩岩合格夠啦
你真係聽傻登仔果D咩暗盤要拎9成分數咩

9成人弱智合理啦

利申：dse 冇一科低過5

傳聞過80先ok

點定

我 DSE 中英 4 都係拎 11

我認真溫既
做唔到連登仔標準裸考

傳聞過90先ok

唔夠分會直接冇interview定照比你in 不過唔會請定點？

咁樓上100分條傻鳩一定做硬officer 了，咁愛國

其實個aptitude test同IQ test差唔多
fail果D應該係輕度

2 2 P 輕鬆
但基本法得40
係咪收得皮

其實咁諗啦，橫掂唔洗錢，緊係考100分返黎J 啦

如果計最新愈考愈低分

背書ge 野，肯花時間就得架啦
又唔係apt test，真係關IQ 事，無得練

22p87 算唔算ok?

你過唔到係你既事啦

唔好咁講 你咁自滿既性格都唔好得去邊

其實話人嗰啲係咩心態 考個咁嘅試都要拎優越感？ 人唔笑 狗都吠
利申 22P93

咁都有得打飛機

#220
完美解釋

全部一樣分
Btw果日做真係有啲驚要再考....順利過到唔知點解咁都話曬命

封信寫BLT個分睇original notification letter
係咪代表考第二次係冇意義？

係喎

過到jre 先算啦

利申 政府degree以上officer

貼稅單唔該

唔夠料可以參考 #252

BLT

斷估你唔會話個3係3,000?
肯收皮收嗲未？弱智

稅單反映唔到佢係Officer
你連基本既邏輯都無
關唔得app test F
頭先我都覺得你可以試workman
但依家發覺你連做workman都未夠班

😂係啊，本來諗住再考，
勁多都係撞😂 apt test有一半係撞。
英文就條條都係撞😂中文識3分1到。

稅單反映唔到佢係Officer
你連基本既邏輯都無
怪唔得app test F
頭先我都覺得你可以試workman
但依家發覺你連做workman都未夠班

所以我貼左更能證明既圖
順手證明埋佢弱智
唔過apt test就係唔過
垃圾，即係垃圾

各位係今日收到？我未收到，巧京京牙

考個政府工都可以嗌交

英文2
中文fail
Ap test pass

唔係罵交 係笑鳩條友不自量力姐

英文2中文1左BLT得80 sad左成晚

佢咁既價揾鬼信咩屌

我諗巴打應該唔係fg啦

做左幾年都咁既數就收返埋佢啦屌
我係上面咪提左你可以打格仔囉唉
再唔係就當唔見左咪仲好
幾廿歲人都仲拎啲咁既數去笑個fg 你知唔知醜架 好柒呀屌

洗唔洗我幫手叫連尼住del相呀ching

其實我無諗過要佢證明 巴打係咪諗多左

弱智仔你知唔知JRE果幾個grade除左AO之外全部都係MPS pt14/15起薪

不過你條弱智仔應該連MPS係乜都唔知

pt14/15都仲想拎出黎打飛機?你性上癮呀?

傻左
早知個陣溫下basic law 唔裸考
所有過到但basic law得四十分
出年又要考過
本身仲諗住今次試水溫
天下第一智障

夜晚做實Q & 忍者龜頭大了 ,
你倆個人咁鍾意打J不如直接合體算啦屌

真係抵你過唔到apt test
你估唔係fg? 幾時到你估？我估你老母係處添啦 斷估唔係你老母個閪生著你個咁既弱智仔出黎
又睇下你政府apt test都肥得 grad左後搵唔搵到2皮野？

明既明既, 巴打係有錢人係富豪係李嘉誠
咁樣講你條氣會唔會順返啲?

汁男我欣賞你夠自動自覺
好過上面啲asshole閃閃縮縮

弱智就弱智啦 講埋d濕鳩野
我係你就縮返入你老母個臭閪到啦 仲上連登
仲唔溫定下次CRE?

完全無温過中英都2

可留tg分享？ 小弟我衰fib

同你一模一樣

算喇算喇 我認我係asshole 弱智就弱智啦 我係低B仔得未?

廢事陣間搞到你睇唔開走去做傻事 上報又入我數
幾廿數人都仲咁小氣 成個小學生咁都有既

洗唔洗mon住個po比負評咁小氣
幾廿歲仲咁小朋友點做大事

成熟d啦 柒左深潛無人怪你
係到講埋d 19野就柒撚到盡頭

岩岩睇左 22P100
咁又點姐 其實洗唔洗嘈咁耐
JRE都未過
又打飛機又笑尻人咁
連登仔

一起身已經1點
飛的都趕唔切

你比佢地打啦, 佢地鍾意圍爐打J格劍

blt有鬼用 都唔係搵工考慮大因

想問係咪得中英係永久？blt同apt係幾耐？

全部都係

英文漏做左5條都2

下次考先

DSE中英冇lv 5而又係度圍爐格劍打飛機既毒撚即block

名單(長 慎入,可能有誤block)

弱智仔
利申唔駛考中英
APT TEST PASS BASIC LAW 95

AO/EO等緊我

考兩次仲叫1炮過？
兩次1 take pass?

好想做狗？

其實應該唔係唔敢投考係唔想考
邊有人想同弱智毅進仔做同事架

你真心on9明明係唔想考你講到係唔敢考

其實lv1中英文點u grad?

剩得CE唔洗考AL直入U, 考CRE都要考番中英文

睇得出你好有自信

點撚樣95啊你教下我

仲輕度？

我好似block漏左個

追加
完全封鎖「水木林」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

小氣鬼spotted
睇個款連散仔都唔請佢

你block我前答埋我lv1中英文點u grad先啦 真係好想知

Same....我去過兩次final interview board

出番去果下 灰到

轉帖過去U汪香討笑大人個口
上面自稱3字頭人工degree officer幾歲人
出來做野仲咁撚柒
睇得出你個人幾冇自信
出去世界行轉啦

自己人工同市價脫勾本身唔係大問題
唔知自己人工同市價脫勾先至係大問題

錯一題都93啦
點95

有冇人係未收到信

+1

條友鳩吹 第一句佢已經利申左係弱智仔

睇到呢個post先醒起要拆信，12p80

講真 apt test fail都算
當你第一次做唔慣
但係中英1係點
Ugrad架喎
利申：裸考22p

即係夠做紀律部隊你仲想點

#351個巴打問你個1係想點
u grad 架喎

22 F 80
Ap test第一次做唔識分配時間真係好易fail
仲要今次難過之前好多(好似係) 個個出到黎都屌曬鬼
根本有唔少pass既都係撞彩撞啱或者識做邊啲先
唔係話fail就等於弱智事

無人拎1佢又點拎到2？

唔記得報英文 中文2 apt F BLT 60

係咪應該要去驗智商

apt test Fail 咗

呢度有我頂住

你出嚟博俾人屌係咪

班人無知到覺得2先等於pass先可以考幫辦，我fail apt 最多咪投考個陣再補考

佢地有啲考到22p 但考幫辦失敗過既 就將佢地投考失敗 既悲傷發洩落我度 以恥笑為樂當減壓

仲有一堆自稱考到22p 但又唔夠膽考幫辦既 會用一個我唔敢報你都唔準報既心理 試圖避免成績差過佢地既人做到一啲佢地做唔到既野

簡單黎講 即係一堆有22p最低門檻但又自以為事又未有offer既失敗者集體圍爐拎住cre呢張入場券打飛機走去恥笑考得差既人

我估個500個比負評既人應該有返咁上下無知，或者當中有啲曾經考過但失敗左 就覺得成績差既人無可能過得好過佢

體驗百屌成才 訓練抗壓能力係爽既

算啦清
自己覺得夠咪得囉
每個人既目標都唔同架啦
CRE都好J CLS

CRE 都J

利申：19 officer

比你考到22P100都只係門檻
過左JRE收到面試再講啦

3字頭人地應該係考JRE PASS左既EO黎
都幾有幾會fg
你認清事實先同人嘈啦巴打

要講清楚,係下次一次過搞掂三個試

慌死唔係想晒個100跟住比人恥笑咩

文科底數學廢，無考中文，英文2 AP Pass但係BLT33分

羨慕你 真係羨慕你個100分

中文嘰有信心 出到黎 1
英文有少少收皮 點知出到黎2

其實好簡單，冇人會唔信你11F 100,
你on9到咁都要貼名
識親既人都係除左睇下基本法之外就祼考都22P，考完都冇報政府工，咪ff太多

樓主本身開呢個 post 係想點？
個標題好似好謙卑求安慰
但講幾句開始就寸柒柒咁
雖然 apt test fail 俾人笑弱智係慘既
而且樓主講係「目標非散仔」
做人有目標都 ok 呀

anyway，其實 apt test 即係能力傾向測試
fail 就代表你唔適合呢邊既工種
不如考下其他野啦

寸柒柒既唔係樓主

樓主一早著左草啦 我留係度幫佢頂住

岩岩想講

中英唔使考 93 pass
cre無討論價值
jre就見真章啦

一張圖加一句話就引哂堆毒撚入黎圍爐 駁兩句就起哂槓咁

普通一個cre成績都可以用黎鬥高分 唔講仲以為係小學雞鬥多證書考中學

cre呢啲入場券都好J 連登仔真係好鍾意打飛機

咁都正常既 連登仔係現實中一事無成 係社會既失敗者 食物鏈既底層

冇樓冇車冇錢冇女冇事業咪上黎圍爐打下飛機 格下劍過世囉

佢地JRE收哂皮咪唯有J CRE囉

外國回流一張野雞cert屌打child登仔啦
用D咁既19 MC題打飛機

Basic law 60洗唔洗再考過

中文就要

識人考TO
無考basic law 都入到waiting
最後請埋

你覺得自己面試筆試個分夠威讓人半臂咪唔好考

喺咪個個都收到
點解我仲未有
p.s九龍區

就要驗智商先啱

溫果啲野係邊到可以搵到

中英1好似無得考jre

紀律部隊唔洗JRE

痴撚線
Cre智力正常都全2 all pass

cre都可以拎黎打j你係咪性上癮

我都未收到 可能要星期一

但係唔洗考中英同埋中英有2既都可以考晒文職同紀律部隊既officer喎

咁都叫打飛機你都應該驗驗腦

算啦人地fail咗apt test係咁上下啦

自己上黎想圍爐取暖
其他人唔呵番你調轉話人地圍爐
又要屈人地JRE唔合格

大家目標唔同比黎冇意思

#397 #399咩黎?

JRE係咪直接報份工就有得考？

#393都唔見埋 想知係咪同一個on9仔

仲要唔肯接受現實
自己理虧就要block哂其他人扮睇唔到
希望你唔好考唔到officer考咩ACO／CA果d
唔想head住你呢d人

係
如果你apply果份工需要你考jre既話

英文考幾次都係fail係咪智力有咩問題

巴打咁既成績走先, 呢度有我頂住

btw, #393#397#399#404#405 係邊個係度打飛機? 我完全封左睇唔到

中英文 exempt哂
aptitude 1 take pass

係 blt得6x

得閒再考

溫了3日
22p

佢咁叫大反應？你反應大好多

鍾意公務員工既人思想好得意 講緊你呀「最鍾意埋單」

完全封鎖「誠哥的繼承者們」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

睇番幾年考完
英文LEVEL 2
入到去唔知係乜,夠鐘鳩撞
兒登MC題都打左咁耐飛機

你真係好撚騎呢，你真人個樣係咪成個弱智咁

笑撚死

全裸考 22pass40

Blt 40係咪唔合格？

得閒再考過

blt有分合唔合格架咩

11f點做到？

條友咁既處世態度
入咩post 都比班老屎忽玩死啦

但你連入場券都拎唔撚到

到考到個陣上黎開post睇死你班連登仔好似隻狗咁追住黎問點考

btw, user blocked

你入到再講啦屌

Show blocked user 『屎』路比

何止比老屎忽玩
做ACO CA實比CO/EO寫到過唔到試用期
做紀律部隊老散就比人老點到要換啡色衫入去懲教做「三級懲教助理」都似

祝下列名單者爛賓周全家破產生癌

正評以表支持者身體健康 財源廣進 出入平安 下年做月球人

負評者爛賓周全家生破產愛滋

抄橋者出po者等同負評者

上面條友都傻傻地，得blt 100分當自己得左，呢個世界冇報應既，如果真係咒得到人，777同689早就灰飛煙滅

問下各位，係咪真係攞得出呢張成績單去見工，我當你combine另一張 22P

事實真係可以憑常識推斷 有啲選項睇都知錯撚硬

Wing Kin

hkid都唔遮

放過去u汪等人笑下都好
成班小學雞鬥高分

成班小學雞

唔講仲以為呢度個個都係幫辦

放係舊登比人笑到仆街
兒登果然名不虛傳
明明屌政府
宜家要考cre考officer靠政府接濟

大家估下有咩開心過dse7科5**?

第一次考咩都無溫21p 70, 第二次再考英文fail

R字頭？

點解你要在考英文

因為英文1

咁你應該寫12p70

又喺喎 自膠

blt 一係67 一係73 無70

係甘上下喇.........反正唔高又唔低

睇吓個年啲題目問法......
好睇彩數
好運就照背就得或個答案好明顯

中英文唔洗考呢邊

甘你老母

中英11都要打飛機

睇清楚咩人打飛機先啦文盲

呢個post一地都係22p班人既精液

俾個傻鳩騎劫咗個post？

以前有個同事考6次apt test 都fail
佢仲敢講出口
今日應該叫佢post上黎比大家見識下
究竟有幾蠢先可以咁...

但佢中大畢業（degree+master)

22P又好 11P又好 都唔明有咩好值得打飛機

以前Alevel年代 中大某d engine科只要Alevel全部全格就收

Master更加唔洗講 根本係學店
乜撚人都收

比個考唔到既幼稚痴線佬騎劫左啦
所有話佢既就會比佢標籤做小學雞、拎CRE打飛機
我完全無提過佢成績方面既野
剩係話佢做人處事既問題都比佢標籤

有無驗吓係唔係弱智

唔洗懷疑喇，你係真廢。

CRE裸考都22P啦

有無人收唔到信？

我第一次考apt test 都fail , 個時順住做，中間個d 題目好鬼難
第二次考我直接做左最尾計數先，之後做第一part ，其他唔夠時間亂填
pass 左

點先會受邀去JRE

BLT40講真你係點做到,無溫鳩撞都唔止下

中英11想做officer
custom officer都未必得啦
幫辦要搞文書
仲要親身上庭作供
俾你考到真係冤枉好人

JRE 唔係自己報架咩?

Apt你都肥...考到乜野officer

文盲見唔見到上面重考兩隻字

啲人考幾次
其實係計最好嗰次, 定係只計最近期嗰次?

唔係話報左CRE&AO/EO，過左CRE就會受邀去JRE咩？
我想知個passing line係幾多姐

正正因為中大畢業

鵬哥?

報左JRE，CRE pass左就會收到信

你想考EO/AO就一定係2 2 PASS架啦
入職要求黎
基本法就唔清楚
我自己就7X
考到入EO

11p 5x

上年hea溫80分，今年認真就100了

cre 都唔得仲考咩鬼officer

CRE 都咁.....你係咪IVY仔

重考=冇肥 合格左?咩邏輯

連

登

仔

冇

樓

車

錢

女

都

cre都可以用黎鬥高分打j

你邊隻眼見到我話重考=冇肥
你眼殘喎ching

ive都串錯仲好意思串人
你冇病下

d

s

e

又

星

琴日喺餐廳聽到有人 eng 2 chn fail 1都冇

英文真係易d？

中文除左開頭既閱讀理解難
後面我覺得都好易...
反而英文我覺得幾難
可能多vocab唔識

咪

巴打拎2都要借我黎打J
你dse拎唔到5廢就廢啦屌

原來而家哦窮毒係咁有自信

po圖就叫打j
回覆係咪叫j出血

你比我講中左咪柒柒地認左佢囉屌
幾廿歲人仲成個小學雞咁

其實睇佢發癲都幾搞笑
好多鳩up好多FF
係咁FF人地既背景
明明貼人地起底出黎頂多都只可以叫做毒
係都要話人窮毒

仲要得其中兩個post係講動漫
兩套都係完全唔算毒既作品

佢都已經惱羞左幾日
呢個真係極品黎

呢個 post 做乜鳩
咁都可以推咁多版
apt test fail 左咪返去轉行囉
駛唔駛係咁推

Apt test真係求鳩其填都會pass
點先可以肥到